蕭生呢單野堅定流？？

美國副總統候選人Kamala Harris (賀錦麗) 被指為偏向親中

果晚我聽到佢講習近平可能重比侵更受尊重之後覺得真係大撚鑊

如果拜登當選，話唔定會被某囯間諜整死，等個黑婆坐正做總統

辯論個post已有連登仔話希望拜登唔好做做下死左

民主黨應該認為自己可以永遠騎住中共,從而利用中國搵$,至於受中共壓迫嘅人就當睇唔到,最多收批去美國當贖罪劵

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

住過美國就知民主黨做野有幾撚閪，有錢俾佢地就撐用盡手段幫你做生意方便啲，為選票後生仔做乜柒都支持，對普通人就彩你on9

(中字) 總結分析美國大選!特朗普或拜登當選美國對中港台關係的影響！〈蕭若元：理論蕭析〉2020-10-10